{
  "%s | Next Steps": "%s |",
  "Admin | Next Steps": "管理員 |",
  "Email Preferences Updated.": "電子郵件偏好設定已更新。",
  "Email Preferences": "電子郵件偏好設定",
  "Select the types of email notifications you want to receive from NextSteps.": "選擇您想要從 NextSteps 接收的電子郵件通知類型。",
  "Account Notifications": "帳戶通知",
  "Email updates about new members to your teams, invited to a team, journey shared with you, journey access requests, and removed from a team.": "透過電子郵件更新您團隊的新成員、邀請加入團隊、與您分享旅程、旅程存取請求，以及從團隊中移除。",
  "Done": "完畢",
  "Journeys": "旅程",
  "Request Access": "申請進入",
  "Edit {{title}}": "編輯 {{title}}",
  "Edit Journey": "編輯旅程",
  "{{title}} Express Setup": "{{title}} 快速設定",
  "Journey Express Setup": "旅程快線設定",
  "Journey Analytics": "旅程分析",
  "New Feature Feedback": "新功能回饋",
  "We are collecting feedback on the new analytics feature. Please take a moment to share your thoughts.": "我們正在收集有關新分析功能的反饋意見。請花一點時間分享您的想法。",
  "Feedback": "回饋",
  "Visitors": "訪客",
  "Refine Results": "優化結果",
  "Access Denied": "拒絕訪問",
  "Templates Admin": "範本管理",
  "Journeys Analytics": "旅程分析",
  "Visitors Analytics": "訪客分析",
  "Visitor Info": "訪客資訊",
  "Visitor's Activity": "訪客活動",
  "Visitor Details": "訪客詳情",
  "Integration": "整合",
  "Team Integrations": "團隊整合",
  "Google": "Google",
  "Growth Spaces": "成長空間",
  "Integrations": "整合",
  "New Team": "新團隊",
  "Create Your Workspace": "建立您的工作空間",
  "A question about creating a team for the first time.": "關於第一次創建團隊的問題。",
  "Journey Template": "旅程模板",
  "Customize Template": "自訂範本",
  "Journey Templates": "旅程模板",
  "Sign In": "登入",
  "Create New Account or Log in": "建立新帳號或登入",
  "A question about sign in": "有關登入的問題",
  "Terms and Conditions": "條款與條件",
  "A question about the terms and conditions form": "關於條款和條件表格的問題",
  "Required": "必需的",
  "Email Verification": "電子郵件驗證",
  "Verify Your Email": "驗證您的電子郵件",
  "Validate NextStep Email": "驗證 NextStep 電子郵件",
  "Email has been sent to this address with a link to verify your account. If you have not received the email after a few minutes, please check your spam folder.": "我們已向此地址發送電子郵件，其中包含驗證您帳戶的鏈結。如果幾分鐘後您仍未收到該電子郵件，請檢查您的垃圾郵件資料夾。",
  "Resend Validation Email": "重新傳送驗證電子郵件",
  "Verify With Code Instead": "以代碼進行驗證",
  "Enter verification code from email": "輸入電子郵件中的驗證碼",
  "Code": "代碼",
  "Validate Email": "驗證電子郵件",
  "Logout": "登出",
  "You can't edit this journey": "您無法編輯此旅程",
  "Send an access request to the creator of this journey": "向此旅程的創建者發送訪問請求",
  "Wait for Approval": "等待批准",
  "The owner needs to approve you as an editor": "所有者需要批准您作為編輯",
  "Edit this journey": "編輯本次旅程",
  "Once approved you can open this journey in your admin": "獲得批准後，您可以在管理員中開啟此旅程",
  "Back to my journeys": "回到我的旅程",
  "All journeys": "所有旅程",
  "Get Help": "得到幫助",
  "Request Sent": "請求已發送",
  "Request Now": "立即請求",
  "Manage Editors": "管理編輯",
  "Team Members": "團隊成員",
  "Email Notifications": "電子郵件通知",
  "User Role": "使用者角色",
  "Requested Access": "請求的存取權限",
  "Guests": "來賓",
  "Editor invite link copied": "編輯者邀請連結已複製",
  "Add editor by": "新增編輯器",
  "Email": "電子郵件",
  "Link": "連結",
  "Users invited by link will request approval.": "透過連結邀請的用戶將請求批准。",
  "Please enter a valid email address": "請輸入有效的電子郵件地址",
  "This email is already on the list": "該電子郵件已在清單中",
  "New users get access instantly.": "新使用者可立即存取。",
  "Notification update failed. Reload the page or try again.": "通知更新失敗。請重新載入頁面或再試一次。",
  "Only {{ name }} can change this": "只有 {{ name }} 可以改變這一切",
  "Approve": "核准",
  "Promote": "推動",
  "Remove": "消除",
  "Manage": "管理",
  "Owner": "業主",
  "Editor": "編輯",
  "Pending": "待定",
  "User with Requested Access": "要求存取權限的使用者",
  "Error loading report": "載入報告出錯",
  "There was an error loading the report": "載入報告時發生錯誤",
  "The report is loading...": "報告正在載入中...",
  "Add Block": "新增區塊",
  "likes": "喜歡",
  "dislikes": "不喜歡",
  "widget clicks": "小工具點擊",
  "This link name is already in use. Please choose a different one.": "此連結名稱已被使用。請選擇其他名稱。",
  "your-card-link": "您的卡片連結",
  "Fill this card with content": "在此卡上填寫內容",
  "<0>Select Card Template</0><1>or add blocks using the<1></1>button below</1>": "<0>選擇卡片範本</0><1>或使用下面的<1></1>按鈕添加圖塊</1>",
  "Edit text...": "編輯文字...",
  "Add your text here...": "在此新增您的文字...",
  "Delete {{ label }}": "刪除 {{ label }}",
  "Block Duplicated": "區塊重複",
  "Goals": "目標",
  "Every Journey has a goal": "每一段旅程都有一個目標",
  "On this screen you will see all your goals and actions listed in a single table. Create cards with some actions like buttons. We will list all your links and actions here so you can:": "在此畫面上，您將看到單一表格中列出的所有目標和行動。",
  "Check all URLs and actions used in the journey": "檢查旅程中使用的所有 URL 和動作",
  "Assign a goal to each action and monitor it": "為每項行動指定目標，並加以監控",
  "Change all URLs in a single place": "在單一位置變更所有 URL",
  "Learn More": "了解更多",
  "The Journey Goals": "旅程目標",
  "You can change them to your own clicking on the rows of this table": "您可以單擊此表的行將其更改為您自己的",
  "Target and Goal": "目標與目的",
  "Appears on": "出現於",
  "Message View": "訊息檢視",
  "Social Image": "社會形象",
  "Headline": "標題",
  "Secondary Text": "次要文字",
  "Social Post View": "社交貼文檢視",
  "Error fetching analytics": "取得分析結果出錯",
  "Analytics Overlay": "分析覆蓋",
  "Zoom in": "放大",
  "Zoom out": "縮小",
  "Recenter": "重新定位",
  "Reset layout": "重設佈局",
  "Start": "開始",
  "Chats": "聊天",
  "Site Visits": "現場參觀",
  "Add Step": "新增步驟",
  "Drag to connect": "拖曳連接",
  "Clicks": "點擊",
  "other sources": "其他來源",
  "Social Media Preview": "社交媒體預覽",
  "Video": "影片",
  "Submit": "提交",
  "Button": "按鈕",
  "Option": "選項",
  "Subscribe": "訂閱",
  "Default Next Step →": "預設下一步 →",
  "Unique visitors": "獨立訪客",
  "Exit Rate: Needs more data": "退出率：需要更多資料",
  "Approximate Exit rate": "大約退出率",
  "Visit Duration: Needs more data": "參觀時間：需要更多資料",
  "Approximate Visit duration": "大約參觀時間",
  "Click to edit or drag": "按一下編輯或拖曳",
  "Card Duplicated": "複製卡",
  "Duplicate Card": "複製卡",
  "Add a block": "新增區塊",
  "Video Block cannot be placed on top of Blocks or Background Video/Image": "視訊區塊不能放置在區塊或背景視訊/圖片之上",
  "Click to add": "按一下新增",
  "Default Image Icon": "預設影像圖示",
  "Image": "影像",
  "Option 1": "選項 1",
  "Option 2": "選項 2",
  "Multiselect": "多重選擇",
  "Poll": "輪詢",
  "Spacer": "墊片",
  "Field Name": "欄位名稱",
  "Response Field": "回應欄位",
  "Text": "正文",
  "Chat Widget": "聊天小工具",
  "Facebook Messenger": "臉書信使",
  "WhatsApp": "WhatsApp",
  "Telegram": "電報",
  "Custom": "風俗",
  "You can add no more than two chat platforms": "您最多可以新增兩個聊天平台",
  "Chat": "聊天",
  "Instagram": "Instagram",
  "KakaoTalk": "KakaoTalk",
  "LINE": "線",
  "Skype": "Skype",
  "Snapchat": "快照",
  "TikTok": "抖音",
  "Viber": "維伯",
  "VK": "VK",
  "Globe 1": "全球 1",
  "Globe 2": "全球 2",
  "Message Text Circle": "訊息文字圈",
  "Message Text Square": "訊息文字方塊",
  "Send 1": "傳送 1",
  "Send 2": "傳送 2",
  "Message Chat Circle": "訊息聊天圈",
  "Message Circle": "訊息圈",
  "Message Notify Circle": "訊息通知圈",
  "Message Notify Square": "訊息通知廣場",
  "Message Square": "訊息廣場",
  "Mail": "郵件",
  "Link External": "外部連結",
  "Home 1": "首頁 1",
  "Home 2": "首頁 2",
  "Help Circle": "幫助圈",
  "Help Square": "幫助廣場",
  "Shield Check": "盾牌檢查",
  "Menu": "選單",
  "Check Broken": "檢查破損",
  "Check Contained": "檢查包含",
  "Settings": "設定",
  "Button updated.": "按鈕已更新。",
  "Paste URL here": "將網址貼到此處",
  "Error adding button, please reload and try again.": "新增按鈕時出錯，請重新載入並重試。",
  "Error removing button, please reload and try again.": "刪除按鈕時出錯，請重新載入並重試。",
  "Display Title": "顯示標題",
  "Hosted By": "由主辦",
  "Clear": "清除",
  "Back": "返回",
  "Edits: Making changes here will apply to all journeys that share this Host.": "編輯：此處進行的更改將應用於共享此主機的所有旅程。",
  "Location": "地點",
  "Please enter a host name": "請輸入主機名稱",
  "Host Name": "主機名稱",
  "Why does your journey need a host?": "為什麼你的旅程需要主人？",
  "A great way to add personality to your content is to include both male and female journey creators. Diverse creators, especially with a local feel, are more likely to engage users in conversation.": "為您的內容添加個性的一個好方法是包括男性和女性旅程創建者。",
  "In countries with security concerns, it is advisable to create fake personas for your own safety.": "在有安全問題的國家，為了您自身的安全，建議創建虛假角色。",
  "Hosts": "主持人",
  "Create New": "創建新的",
  "Select a Host": "選擇主機",
  "Only team members can edit it": "只有團隊成員可以編輯",
  "Only members from {{ teamName }} can edit this": "只有來自 {{ teamName }} 的會員才能編輯此內容",
  "Journey Appearance": "旅程外觀",
  "Logo": "標誌",
  "Helping people discover Jesus.": "幫助人們發現耶穌。",
  "About Us": "關於我們",
  "Ministries": "事工",
  "Contact Us": "聯絡我們",
  "Edit Menu Card": "編輯選單卡",
  "Create Menu Card": "建立菜單卡",
  "Select Icon": "選擇圖示",
  "Reactions": "反應",
  "Share": "分享",
  "Like": "喜歡",
  "Dislike": "不喜歡",
  "None": "沒有任何",
  "Tracking": "追蹤",
  "Action": "行動",
  "Color": "顏色",
  "Button Size": "鈕扣尺寸",
  "Alignment": "對齊",
  "Variant": "變體",
  "Leading Icon": "領先圖示",
  "Trailing Icon": "拖曳圖示",
  "Primary": "初級",
  "Secondary": "中學",
  "Error": "錯誤",
  "Small": "小型",
  "Medium": "中型",
  "Large": "大型",
  "Contained": "包含",
  "Outlined": "概述",
  "Adjust the blur level of your background image.": "調整背景影像的模糊程度。",
  "Adjust View": "調整檢視",
  "Expanded": "擴充",
  "Layout": "佈局",
  "Style": "風格",
  "Default": "預設",
  "Light": "光",
  "Dark": "黑暗的",
  "Background": "背景資料",
  "Filter": "過濾器",
  "Not available when card contains a video": "卡片包含視訊時不可用",
  "Image Source": "圖片來源",
  "Edit the option label directly on the canvas.": "直接在畫布上編輯選項標籤。",
  "To edit multiselect content, choose each option individually": "若要編輯多選內容，請單獨選擇每個選項",
  "Selection Limit": "選擇限制",
  "Maximum number of selections allowed.": "允許的最大選擇數量。",
  "Min selections": "最小選項",
  "Max selections": "最大選項",
  "Selections range": "選擇範圍",
  "Min": "最小值",
  "Max": "最大值",
  "No Image": "無圖像",
  "Text Only": "純文字",
  "Text and Image": "文字與圖片",
  "To edit poll content, choose each option individually.": "若要編輯投票內容，請單獨選擇每個選項。",
  "Poll Variants": "投票變異",
  "Button Icon": "按鈕圖示",
  "Spacer Height": "墊片高度",
  "{{pixels}} Pixels": "{{pixels}} 像素",
  "App ID": "應用程式 ID",
  "Route": "路線",
  "Hint": "提示",
  "Label": "標籤",
  "Your label here": "您的標籤",
  "Show label": "顯示標籤",
  "Hide label": "隱藏標籤",
  "This label can be hidden from users, but it will still appear in analytics and show as helper text if the field is required.": "此標籤可以對使用者隱藏，但仍會顯示在分析中，如果欄位是必填的，則會顯示為輔助文字。",
  "One Row": "一排",
  "Two Rows": "兩排",
  "Three Rows": "三排",
  "Four Rows": "四排",
  "Minimum Size": "最小尺寸",
  "Placeholder": "占位符號",
  "Your placeholder here": "您的占位符號在此",
  "Name": "姓名",
  "Phone": "電話",
  "Freeform": "自由形式",
  "Type": "類型",
  "Left": "左邊",
  "Center": "中心",
  "Right": "對",
  "Use a valid 6-digit hex (e.g #FFFFFF)": "使用有效的 6 位數十六進位 (例如 #FFFFFF)",
  "Theme created": "建立主題",
  "Failed to create theme": "建立主題失敗",
  "Fonts updated": "更新字型",
  "Failed to update fonts": "更新字型失敗",
  "Select Fonts": "選擇字型",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "確認",
  "Display Text": "顯示文字",
  "This is a Heading": "這是標題",
  "This is a subheading that supports additional content": "這是支援其他內容的副標題",
  "This is body text, used for general content like paragraphs and instructions.": "這是正文，用於一般內容，例如段落和說明。",
  "Header Text": "標題文字",
  "Used for large text elements like titles and headings.": "用於標題和標題等大型文字元素。",
  "Body Text": "正文",
  "Used for paragraphs, subheadings, and smaller content.": "用於段落、副標題和較小的內容。",
  "Label Text": "標籤文字",
  "Used for buttons, forms, and interface elements.": "用於按鈕、表單和介面元素。",
  "Text Variant": "文字變體",
  "Text Alignment": "文字對齊",
  "Small Body": "小體積",
  "Normal Body": "正常機身",
  "Large Body": "大型機身",
  "Heading 4": "標題 4",
  "Heading 3": "標題 3",
  "Heading 2": "標題 2",
  "Heading 1": "標題 1",
  "Title": "標題",
  "Display": "顯示器",
  "Edit Font Theme": "編輯字型主題",
  "On Video Start": "在視訊開始時",
  "On Video End": "視訊端",
  "Video Source": "視訊來源",
  "Navigate to:": "導航：",
  "Invalid URL": "無效 URL",
  "Start a chat with the provided URL.": "使用提供的 URL 開始聊天。",
  "Paste chat URL here...": "在此貼上聊天 URL...",
  "e.g. WhatsApp, Messenger, Telegram": "例如：WhatsApp、Messenger、Telegram",
  "Toggle customizable": "可切換自訂",
  "Needs Customization": "需求客製化",
  "Invalid Email": "無效電子郵件",
  "Email must be a valid email": "電子郵件必須是有效的電子郵件",
  "Open client with the provided email in the to field.": "開啟用戶端，在收件人欄位中填入所提供的電子郵件。",
  "Paste Email here...": "在此貼上電子郵件...",
  "Open new tab pointing to the provided URL.": "開啟指向所提供 URL 的新標籤。",
  "Paste URL here...": "將網址貼到此處...",
  "Switch to the map view to connect this button.": "切換到地圖檢視以連接此按鈕。",
  "back to map": "回到地圖",
  "This will open the phone dialer with the provided phone number.": "這將會以提供的電話號碼開啟電話撥號器。",
  "Contact action": "聯絡行動",
  "Phone number is required": "需要電話號碼",
  "Call": "來電",
  "Text (SMS)": "文字 (SMS)",
  "Invalid code.": "無效密碼.",
  "Phone number cannot start with 0.": "電話號碼不能以 0 開頭。",
  "Phone number must use valid digits.": "電話號碼必須使用有效數字。",
  "Phone number must be under 15 digits.": "電話號碼必須少於 15 位數。",
  "Country": "國家",
  "Phone Number": "電話號碼",
  "Selected Card": "已選卡",
  "Website": "網站",
  "Event to track:": "要追蹤的事件：",
  "Pick the event label you want to appear in analytics. Tracking covers user actions in every project created from your template.": "選擇您希望出現在分析中的事件標籤。追蹤涵蓋從您的範本建立的每個專案中的使用者動作。",
  "Prayer Request": "祈禱請求",
  "Decision for Christ": "決志信主",
  "Gospel Presentation Started": "福音講座開始",
  "Gospel Presentation Completed": "完成福音講座",
  "RSVP": "RSVP",
  "Video Started": "視訊開始",
  "Video Completed": "視訊已完成",
  "Custom Tracking 1": "自訂追蹤 1",
  "Custom Tracking 2": "自訂追蹤 2",
  "Custom Tracking 3": "自訂追蹤 3",
  "Arrow Left": "左箭頭",
  "Arrow Right": "右箭頭",
  "Arrow Circle Left": "左箭頭圓圈",
  "Arrow Circle Right": "右箭頭圓圈",
  "Chevron Left": "左雪佛龍",
  "Chevron Right": "雪佛龍權利",
  "Bible": "聖經",
  "Chat Text": "聊天文字",
  "Chats Square": "聊天廣場",
  "Check": "Check",
  "Home": "首頁",
  "Globe": "全球",
  "Launch": "啟動",
  "Send": "發送",
  "Person": "個人",
  "People": "人類",
  "Play": "播放",
  "Play Square": "遊戲廣場",
  "Sound": "聲音",
  "Music": "音樂",
  "Live Tv": "現場電視",
  "Lock Open": "鎖開啟",
  "Radio Button Unchecked": "單選按鈕未勾選",
  "Card Properties": "卡片屬性",
  "Card Templates": "卡片模板",
  "Video Properties": "視訊屬性",
  "Image Properties": "影像屬性",
  "Text Properties": "文字屬性",
  "Submit Button Properties": "提交按鈕屬性",
  "Button Properties": "按鈕屬性",
  "Poll Block Selected": "已選取投票區塊",
  "Poll Option Properties": "投票選項屬性",
  "Multiselect Properties": "多選擇屬性",
  "Multiselect Option Properties": "多重選擇選項屬性",
  "Subscribe Properties": "訂閱屬性",
  "Spacer Properties": "墊片屬性",
  "Response Field Properties": "回應欄位屬性",
  "Journey": "旅行",
  "Let's Connect": "讓我們聯絡吧",
  "From 'hello' to heartfelt conversations": "從「你好」到真誠的交談",
  "Chat with us": "與我們聊天",
  "Email us": "給我們發電子郵件",
  "More about us": "更多關於我們",
  "How can we pray for you?": "我們可以怎樣為你祈禱？",
  "My Prayer:": "我的祈禱",
  "Each day, we pray for those in our city. We'd be grateful to include your personal needs.": "每天，我們都為我們城市的人們祈禱。",
  "Interactive Video": "互動影片",
  "Jesus: History's Most Influential Figure?": "耶穌：歷史上最有影響力的人物？",
  "Journey through time, from dusty roads to modern cities, to understand the lasting impact and relevance of Jesus.": "穿越時間之旅，從塵土飛揚的道路到現代城市，了解耶穌持久的影響和相關性。",
  "Begin the Journey": "開始旅程",
  "Got an Opinion?": "有意見嗎？",
  "Which of Jesus' teachings challenges you the most?": "耶穌的哪一條教導對你來說最具挑戰性？",
  "Turning the other cheek": "轉動另一邊臉頰",
  "Loving your enemies": "愛你的敵人",
  "Not worrying about tomorrow": "不擔心明天",
  "Seeking first the kingdom of God": "先求神的國",
  "↑ Select an answer to continue": "↑ 選擇答案以繼續",
  "The Bible Says:": "聖經說：",
  "Blessed are the peacemakers, for they shall be called sons of God.": "使人和睦的人有福了，因為他們必稱為上帝的兒子。",
  "– Jesus Christ": "– 耶穌基督",
  "Something went wrong, please try again!": "出錯了，請再試一次！",
  "Prompt must be at least one character": "提示符必須至少為一個字符",
  "Prompt": "迅速的",
  "Add image by URL": "透過 URL 新增圖像",
  "Paste URL of image...": "貼上圖像的 URL...",
  "Make sure image address is permanent": "確保圖片地址是永久的",
  "File size exceeds the maximum allowed size (10 MB). Please choose a smaller file": "檔案大小超過允許的最大值 (10 MB)。請選擇較小的檔案",
  "File type not accepted. Please upload one of the following: (PNG, JPG, GIF, SVG, or HEIC)": "不接受檔案類型。請上傳下列其中一種：(PNG、JPG、GIF、SVG 或 HEIC)",
  "Something went wrong, try again": "出了點問題，請重試",
  "Uploading...": "正在上傳...",
  "Upload Successful!": "上傳成功！",
  "Upload Failed!": "上傳失敗！",
  "Drop an image here": "在此投放圖片",
  "Upload an image (PNG, JPG, GIF, SVG, or HEIC). Maximum file size: 10 MB": "上傳圖片 (PNG、JPG、GIF、SVG 或 HEIC)。最大檔案大小：10 MB",
  "Upload file": "上傳文件",
  "Gallery": "畫廊",
  "AI": "AI",
  "Christ": "基督",
  "Church": "教會",
  "Prayer": "禱告",
  "Freedom": "自由",
  "Help": "說明",
  "Love": "愛",
  "Friendship": "友誼",
  "Loneliness": "孤獨",
  "Nature": "自然",
  "Joy": "喜悅",
  "Depression": "憂鬱症",
  "Unsplash": "未飛濺",
  "Featured Images": "精選圖片",
  "Loading...": "載入中...",
  "Load More": "裝載更多",
  "Search by keyword": "依關鍵字搜尋",
  "Image is uploading...": "圖片正在上傳...",
  "Selected Image": "精選圖片",
  "Select Image": "選擇影像",
  "No Image Selected": "未選擇影像",
  "{{ width }} x {{ height }} pixels": "{{ width }} x {{ height }} 像素",
  "Subtitles not available for this video language": "字幕不適用於此影片語言",
  "Auto subtitle generation in progress, please try again later": "自動字幕產生中，請稍後再試",
  "Subtitles": "字幕",
  "Cover Image": "封面圖片",
  "Appears while video is loading": "影片載入時出現",
  "Subtitle language selector": "字幕語言選擇器",
  "Off": "關",
  "Search by language": "依語言搜尋",
  "This video does not have any subtitles": "此視訊沒有任何字幕",
  "Start time has to be at least 3 seconds less than end time": "開始時間必須比結束時間至少少 3 秒",
  "Start time has to be at least 3 seconds less than video duration {{ time }}": "開始時間必須比視訊長度少至少 3 秒 {{ time }}",
  "End time has to be no more than video duration {{ time }}": "結束時間不得超過視訊長度 {{ time }}",
  "Timing": "定時",
  "Starts At": "起始價格",
  "Ends At": "結束於",
  "Aspect ratio": "縱橫比",
  "This option is not available for microwebsites": "此選項不適用於微型網站",
  "This option is not available for YouTube videos": "此選項不適用於 YouTube 視頻",
  "Fill": "充滿",
  "Fit": "合身",
  "Crop": "莊稼",
  "Autoplay": "自動播放",
  "Start video automatically when card appears": "出現卡片時自動開始視頻",
  "Muted": "靜音",
  "Video always muted on the first card": "第一張卡上的影片始終靜音",
  "Some mobile browsers may override this choice and default the video to play muted when autoplay is enabled": "某些行動瀏覽器可能會覆寫此選項，並在啟用自動播放時將視訊預設為靜音播放。",
  "Select Video": "選擇影片",
  "{{ language }} ({{ nativeLanguage }})": "{{ language }} ({{ nativeLanguage }})",
  "Custom Video": "客製化影片",
  "YouTube": "Youtube",
  "Less": "更少",
  "More": "更多資訊",
  "Video Details": "影片詳情",
  "Change Video": "更改影片",
  "Select": "選擇",
  "Featured Videos": "精選影片",
  "File is too large. Max size is 1 GB.": "文件太大。",
  "Invalid file type.": "無效檔案類型。",
  "Only one file upload at once.": "一次只能上傳一個檔案。",
  "Video is too short. Minimum duration is 1 second.": "視訊太短。最短為 1 秒。",
  "Waiting in queue...": "正在排隊等待...",
  "Processing...": "加工...",
  "Drop a video here": "在此處放置視頻",
  "Upload a video (MP4 or MOV) at least 1 second long. Maximum file size: 1 GB": "上傳至少 1 秒長的視訊 (MP4 或 MOV)。最大檔案大小：1 GB",
  "Select a video block first": "先選擇視訊區塊",
  "Paste any YouTube Link": "貼上任何 YouTube 連結",
  "Subtitles are available for this video": "此影片有字幕",
  "Dismiss": "解僱",
  "Available Languages": "可用語言",
  "Apply": "申請",
  "Video Library": "影片庫",
  "Library": "圖書館",
  "Upload": "上傳",
  "No Results Found": "未找到結果",
  "No More Videos": "沒有更多影片",
  "Search by title in JF Library": "在 JF 圖書館中以標題搜尋",
  "Appears on the cards": "出現在卡片上",
  "Once you replace the URL it will apply on each of the following cards:": "替換 URL 後，它將應用於以下每張卡：",
  "Navigate to": "導覽到",
  "What are Goals?": "什麼是目標？",
  "Depending on the link you provide for the actions, the target of your Journey will be determined automatically from the following list:": "根據您為操作提供的鏈接，您的旅程的目標將從以下列表中自動確定：",
  "Start a Chat": "開始聊天",
  "If the goal is to go any chat platform": "如果目標是去任何聊天平台",
  "Visit a Website": "造訪網站",
  "This could be your church or ministry website, or whatever you want to redirect the viewer to.": "這可以是您的教會或事工網站，或任何您想將瀏覽者重新導向的地方。",
  "Link to Bible": "聖經連結",
  "If the target of the journey is to download the Bible": "如果旅程的目標是下載聖經",
  "Goal Details": "目標詳情",
  "Information": "資訊",
  "Character limit reached": "達到字元限制",
  "Recommended length: up to 18 words": "建議篇幅：最多 18 個字",
  "Social Share Preview": "社群分享預覽",
  "Recommended length: 5 words": "建議篇幅：5 個字",
  "Manage Access": "管理存取",
  "Analytics": "分析",
  "Redo": "重做",
  "Undo": "撤銷",
  "Copy Link": "複製連結",
  "Template Created": "建立範本",
  "Make Global Template": "製作全局範本",
  "Make Template": "製作範本",
  "Edit Details": "編輯詳細資訊",
  "Preview": "預覽",
  "Responses": "回應",
  "Code Copied": "代碼已複製",
  "Embed journey": "嵌入旅程",
  "Copy Code": "複製代碼",
  "Show Preview": "顯示預覽",
  "By embedding a Journey to your site, you agree to the ": "將旅程嵌入您的網站即表示您同意 ",
  "Terms of agreement": "協議條款",
  "Error downloading": "下載錯誤",
  "Generate Code": "產生代碼",
  "Download PNG": "下載 PNG",
  "Copy Short Link": "複製簡短連結",
  "Failed to create QR Code": "建立 QR Code 失敗",
  "QR Code": "QR 代碼",
  "Here is the unique QR code for your Journey. You can change the Journey URL without needing to re-generate the QR code": "這是您旅程的唯一 QR 代碼。您可以變更旅程 URL，而無需重新產生 QR 代碼",
  "1 scan": "1 掃描",
  "{{scans}} scans": "{{scans}} 掃描",
  "scan count loading": "掃描次數載入",
  "scans": "掃描",
  "<0>{scanCount}</0>": "<0>{scanCount}</0>",
  "Edit Link": "編輯連結",
  "Embed": "嵌入",
  "Embed Journey": "嵌入旅程",
  "Field update failed. Reload the page or try again.": "字段更新失敗。",
  "Strategy": "策略",
  "Public information about a person or a team created this journey": "有關創建此旅程的個人或團隊的公開信息",
  "Creator's Info": "創作者訊息",
  "Embed web link from Google Slides or Canva": "嵌入來自 Google Slides 或 Canva 的網頁鏈接",
  "Text for Customization": "自訂文字",
  "Refresh template variables": "刷新範本變數",
  "Add {{ tagLabel }}": "新增 {{ tagLabel }}",
  "Recommended length: six words or shorter": "建議長度：六個字或更短",
  "Description": "描述",
  "Publicly visible on template details page": "在模板詳細資訊頁面上公開可見",
  "RTL languages will change the journey flow": "RTL 語言將改變旅程流程",
  "Featured": "精選",
  "Invalid embed link": "嵌入連結無效",
  "Template settings have been saved": "模板設定已儲存",
  "Template Settings": "模板設定",
  "Metadata": "元數據",
  "Categories": "類別",
  "About": "關於",
  "Journey details update failed. Reload the page or try again.": "旅程詳細資訊更新失敗。重新載入頁面或再試一次。",
  "Save": "節省",
  "Only you and other editors can see this": "只有您和其他編輯可以看到",
  "Search Language": "搜尋語言",
  "Language": "語言",
  "Edit Journey Actions": "編輯旅程操作",
  "Back to Home": "回到首頁",
  "Click to edit": "按一下編輯",
  "Please verify your email": "請驗證您的電子郵件",
  "You need to verify your email before you can continue.": "在繼續之前，您需要驗證您的電子郵件。",
  "Send verification email": "傳送驗證電子郵件",
  "Google settings saved": "已儲存的 Google 設定",
  "Google settings failed. Reload the page or try again.": "Google 設定失敗。請重新載入頁面或再試一次。",
  "Connect with Google": "與 Google 連線",
  "Sync removed": "移除同步",
  "Delete Google Sheets Sync": "刪除 Google Sheets 同步",
  "Delete Sync": "刪除同步",
  "Data will no longer update in the associated Google Sheet if you delete this sync. Existing data will remain, but new updates won't be sent.": "如果您刪除此同步，相關 Google Sheet 中的資料將不再更新。現有資料會保留，但不會傳送新的更新。",
  "You will have to start a new sync to re-start syncing.": "您必須重新開始同步處理。",
  "Connected Google Account": "已連線的 Google 帳戶",
  "Unknown": "未知",
  "Google integration deleted": "刪除 Google 整合",
  "Remove Google Integration": "移除 Google 整合",
  "Remove Integration": "移除整合",
  "Removing this Google integration will mark all active Google Sheets syncs as removed and unlink them from this account. This cannot be undone.": "移除此 Google 整合會將所有作用中的 Google Sheets 同步標記為已移除，並從此帳戶解除連結。此操作無法撤銷。",
  "Growth Spaces settings saved": "儲存成長空間設定",
  "Growth Spaces settings failed. Reload the page or try again.": "Growth Spaces 設定失敗。重新載入頁面或再試一次。",
  "Growth Spaces integration deleted": "刪除 Growth Spaces 整合",
  "This field is required": "此欄位必須填寫",
  "Click to reveal the secret": "點擊揭示秘密",
  "Add missing value": "新增遺漏值",
  "App Settings": "應用程式設定",
  "Close": "關閉",
  "Journeys Archived": "旅程存檔",
  "Journeys Trashed": "旅程被毀",
  "No journeys to display.": "沒有可顯示的行程。",
  "Create a journey, then find it here.": "創建旅程，然後在這裡找到它。",
  "You can archive a Journey to hide it from your active Journey list for better organization.": "您可以存檔旅程，將其從活動旅程清單中隱藏，以便更好地組織。",
  "Archive Journeys": "存檔旅程",
  "Archive": "檔案",
  "This will archive all active journeys you own.": "這將存檔您擁有的所有活動旅程。",
  "Are you sure you want to proceed?": "您確定要繼續嗎？",
  "Trash Journeys": "垃圾之旅",
  "Trash": "垃圾",
  "This will trash all active journeys you own.": "這將會銷毀您擁有的所有活動旅程。",
  "Create a Journey": "創造旅程",
  "Beta version": "測試版",
  "NEW HERE?": "新來的？",
  "You are one of the first users to test our product. Learn about limitations.": "您是第一批測試我們產品的用戶之一。",
  "Start Here": "從這裡開始",
  "Help center": "幫助中心",
  "TUTORIALS": "教學",
  "Watch our video tutorials<1></1>or ask a question": "觀看我們的影片教學<1></1>或提出問題",
  "Free one-on-one": "免費一對一",
  "ONBOARDING": "入職",
  "Get hands-on guidance and personalized support or share your feedback.": "獲得實踐指導和個人化支持或分享您的回饋。",
  "Add": "添加",
  "Journeys Restored": "旅程恢復",
  "No archived journeys.": "沒有存檔的旅程。",
  "Unarchive Journeys": "取消歸檔旅程",
  "Unarchive": "取消存檔",
  "This will unarchive all archived journeys you own.": "這將取消您擁有的所有存檔旅程。",
  "This will trash all archived journeys you own.": "這將會銷毀您擁有的所有存檔旅程。",
  "New": "新款",
  "Quick Start": "快速啟動",
  "Journey Archive failed": "旅程存檔失敗",
  "Journey Archived": "旅程存檔",
  "Journey Unarchive failed": "Journey Unarchive 失敗",
  "Journey Unarchived": "旅程未存檔",
  "Access": "存取",
  "Translate": "翻譯",
  "Journey Deleted": "刪除旅程",
  "Delete Forever?": "永久刪除?",
  "Delete": "刪除",
  "Are you sure you would like to delete the journey immediately? You will not be able to undo or restore these journeys.": "您確定要立即刪除旅程嗎？",
  "Journey Duplicated": "旅程重複",
  "Journey Copied": "旅程已複製",
  "Failed to duplicate journey": "重複旅程失敗",
  "Duplicate": "複製",
  "Copy to Another Team": "複製到另一個團隊",
  "Journey Restored": "還原旅程",
  "Restore Journey?": "恢復旅程？",
  "Restore": "恢復",
  "Are you sure you would like to restore this journey?": "您確定要恢復此旅程嗎？",
  "Failed to process translation request. Please try again.": "處理翻譯請求失敗。請再試一次。",
  "Create Translated Copy": "建立翻譯文案",
  "Translating your journey...": "翻譯您的旅程...",
  "Select Language": "選擇語言",
  "Journey trashed": "旅程毀滅",
  "Trash Journey?": "垃圾之旅？",
  "By selecting “delete”, this journey will be moved to the trash. It will remain there for 40 days, before being automatically and permanently deleted.": "透過選擇“刪除”，該旅程將移至垃圾箱。",
  "Delete Forever": "永久刪除",
  "Edited just now": "剛剛編輯",
  "1 minute ago": "1 分鐘前",
  "1 hour ago": "1 小時前",
  "1 day ago": "1 天前",
  "1 month ago": "1 個月前",
  "1 year ago": "1 年前",
  "<0>{duration}</0>": "<0>{duration}</0>",
  "Failed to load template analytics": "載入範本分析失敗",
  "Template uses": "範本用途",
  "Views": "觀點",
  "Unarchive Templates": "取消歸檔模板",
  "This will unarchive all archived templates you own.": "這將取消您擁有的所有已存檔模板的存檔。",
  "Trash Templates": "垃圾模板",
  "This will trash all archived templates you own.": "這將會銷毀您擁有的所有存檔範本。",
  "Restore Templates": "恢復模板",
  "Restore Journeys": "復原旅程",
  "This will restore all trashed templates you own.": "這將還原您擁有的所有已刪除的範本。",
  "This will restore all trashed journeys you own.": "這將還原您擁有的所有已刪除旅程。",
  "Delete Templates Forever": "永久刪除模板",
  "Delete Journeys Forever": "永遠刪除旅程",
  "This will permanently delete all trashed templates you own.": "這將永久刪除您擁有的所有已銷毀的範本。",
  "This will permanently delete all trashed journeys you own.": "這將會永久刪除您擁有的所有垃圾旅程。",
  "Archive Templates": "存檔範本",
  "This will archive all active templates you own.": "這將存檔您擁有的所有作用中模板。",
  "This will trash all active templates you own.": "這將會銷毀您擁有的所有活動模板。",
  "Make your first template.": "製作您的第一個模板。",
  "No archived templates.": "沒有存檔模板。",
  "Your trashed templates will appear here.": "您已刪除的範本將顯示在此。",
  "No templates to display.": "沒有可顯示的模板。",
  "Your trashed journeys will appear here.": "你的垃圾旅程將會出現在這裡。",
  "Archived templates are hidden from the Template Library.": "已歸檔的範本會從範本庫中隱藏。",
  "Trashed templates are moved here for up to 40 days.": "已廢棄的模板將移至此處最多 40 天。",
  "Templates you make from your projects will appear here. Monitor the performance of all your journeys created from these templates.": "您從專案中建立的範本會出現在這裡。監控由這些範本建立的所有旅程的表現。",
  "Templates let your team reuse and share projects.": "範本可讓您的團隊重複使用及分享專案。",
  "Trashed journeys are moved here for up to 40 days.": "廢棄的旅程將移至此處最多 40 天。",
  "Learn more": "瞭解更多",
  "Journey list actions": "旅程清單行動",
  "Archive All": "歸檔所有",
  "Trash All": "全部丟掉",
  "Unarchive All": "全部取消存檔",
  "Restore All": "恢復所有",
  "Delete All Forever": "永久刪除全部",
  "Team Projects": "團隊專案",
  "Projects": "專案",
  "Team Templates": "團隊範本",
  "Templates": "範本",
  "Last Modified": "最後修改",
  "Date Created": "建立日期",
  "Sort By: ": "排序方式: ",
  "Sort By": "排序方式",
  "Active": "活躍",
  "Archived": "存檔",
  "Filter by status": "依狀態篩選",
  "Journeys Deleted": "旅程已刪除",
  "Your Name": "您的姓名",
  "Please Enter Your Name": "請輸入您的姓名",
  "Only team members and journey owners can export data.": "只有團隊成員和旅程擁有者可以匯出資料。",
  "Export Data": "匯出資料",
  "Clear all": "全部清除",
  "All": "全部",
  "Text Submission": "文本提交",
  "Poll Selection": "投票選擇",
  "Multiselect Responses": "多選回應",
  "Subscription": "訂閱",
  "Toggle optional settings": "切換可選設定",
  "Optional settings": "可選設定",
  "Include old data from removed or unconnected cards": "包括從已移除或未連接的卡中取得的舊資料",
  "From": "來自",
  "To": "至",
  "Export Analytics": "出口分析",
  "Export (CSV)": "匯出 (CSV)",
  "Export By:": "由出口：",
  "Select Data": "選擇資料",
  "Visitor Actions": "訪客行動",
  "Contact Data": "聯絡資料",
  "Select visitor actions:": "選擇訪客行動：",
  "Select contact data:": "選擇連絡人資料：",
  "Journey Start": "旅程開始",
  "Chat Open": "開放聊天",
  "Multiselect Submission": "多選提交",
  "Button Click": "按鈕按一下",
  "Pause": "暫停",
  "Complete": "完全的",
  "Progress": "進展",
  "Not found": "未找到",
  "All contact data (name, email, phone) is exported by default": "預設會匯出所有聯絡人資料 (姓名、電子郵件、電話)",
  "Video Interactions": "視訊互動",
  "Filter By": "篩選條件",
  "Chat Started": "聊天開始",
  "Poll Answers": "投票答案",
  "Multiselect Answers": "多重選擇答案",
  "Submitted Text": "提交文本",
  "Icon": "圖示",
  "Hide Inactive": "隱藏 不動",
  "Date": "日期",
  "Duration": "時間長度",
  "Sync to Google Sheets": "同步至 Google Sheets",
  "Data Analytics Test": "資料分析測試",
  "Opens in new tab": "在新標籤中開啟",
  "Data analysis help": "資料分析協助",
  "Google integration created successfully": "成功建立 Google 整合",
  "Missing Google API key": "遺失 Google API 金鑰",
  "Select an integration account first": "先選擇整合帳戶",
  "Unable to authorize Google Picker": "無法授權 Google Picker",
  "Failed to open Google Picker": "開啟 Google Picker 失敗",
  "Sync created": "同步建立",
  "Backfill started. Your sheet will be updated shortly.": "回填開始。您的工作表將很快更新。",
  "Integration account is required": "需要整合帳戶",
  "Sheet tab name is required": "工作表標籤名稱為必填項目",
  "Sheet name is required": "必須填寫工作表名稱",
  "Sync Start:": "同步啟動：",
  "By:": "由：",
  "Backfill - Replace all data with fresh export": "回填 - 以新的匯出資料取代所有資料",
  "Backfill sync": "回填同步",
  "New Sync": "新同步",
  "Loading": "載入中",
  "There are no active Google Sheet syncs. Add a new sync to start syncing your data.": "目前沒有使用中的 Google Sheet 同步。新增同步以開始同步您的資料。",
  "Sync History": "同步歷史",
  "No removed syncs yet.": "尚未移除同步。",
  "Existing syncs": "現有同步",
  "Sheet Name": "片材名稱",
  "Sync Start": "同步啟動",
  "Started By": "開始",
  "Status": "狀態",
  "Actions": "行動",
  "Open link in new tab": "在新索引標籤中開啟連結",
  "Backfilling sync": "回填同步",
  "Delete sync": "刪除同步",
  "Deleting sync": "刪除同步",
  "History": "歷史記錄",
  "Removed syncs": "移除同步",
  "Removed At": "移除時間",
  "Removed": "已移除",
  "Create Sync": "建立同步",
  "Google Account": "Google 帳戶",
  "Integration account": "整合帳戶",
  "Select integration account": "選擇整合帳戶",
  "Unknown email": "不明電郵",
  "Unknown integration": "未知整合",
  "Add New Google Account": "新增 Google 帳戶",
  "Spreadsheet Setup": "試算表設定",
  "Destination": "目的地",
  "Select an option": "選擇選項",
  "Create new sheet": "建立新工作表",
  "Use existing spreadsheet": "使用現有試算表",
  "Choose folder": "選擇資料夾",
  "Optional: Choose a folder in Google Drive to store your new spreadsheet.": "選購：在 Google Drive 中選擇資料夾，儲存您的新試算表。",
  "Choose Spreadsheet": "選擇試算表",
  "Select a spreadsheet from Google Drive to sync your data.": "從 Google Drive 選取試算表同步資料。",
  "Sheet name": "工作表名稱",
  "Sheet title": "單張標題",
  "Sheet tab name": "工作表標籤名稱",
  "Data will sync in this tab.": "資料會在此標籤中同步。",
  "Data will no longer update in your Google Sheet if you delete this sync. Existing data will remain, but new updates won't be sent.": "如果您刪除此同步，Google Sheet 中的資料將不再更新。現有資料會保留，但不會傳送新的更新。",
  "Showing {{ shownVisitors }} visitors out of {{ visitorsCount }}": "顯示 {{ shownVisitors }} 訪客出 {{ visitorsCount }}",
  "0 min": "0分鐘",
  "sec": "秒",
  "min": "分分鐘",
  "Change Language": "變更語言",
  "Revert": "回復",
  "Would you like to revert to previous language?": "您想恢復以前的語言嗎？",
  "Reports": "報告",
  "See all": "看全部",
  "Video processing timed out": "視訊處理超時",
  "Video upload completed": "視訊上傳完成",
  "Video upload in progress": "視訊上傳中",
  "Create an account": "建立帳號",
  "Express Setup": "快速設定",
  "Let's get you on the journey": "讓我們帶您踏上旅程",
  "Privacy Policy": "隱私權政策",
  "Feedback & Support": "回饋",
  "Create Custom Journey": "創建客製化旅程",
  "Template": "範本",
  "Use Template": "使用模板",
  "See all templates": "查看所有模板",
  "Impersonation failed. Reload the page or try again.": "冒充失敗。",
  "Impersonate User": "冒充用戶",
  "Impersonate": "模仿",
  "Warning": "警告",
  "By impersonating a user you will be able to use Next Steps on behalf of another user.": "透過模擬用戶，您將能夠代表其他用戶使用後續步驟。",
  "You must get permission from the user before impersonating them. Unauthorized access to a user's data may be illegal and punishable by law in some juristictions.": "在冒充使用者之前，您必須獲得使用者的許可。",
  "Impersonation sessions last one hour. However, you should sign out from their account ASAP.": "模擬會話持續一小時。",
  "User Email Address": "使用者電子郵件地址",
  "Logout successful": "註銷成功",
  "New Editing Request": "新的編輯請求",
  "New Journey": "新旅程",
  "Publisher": "出版商",
  "Profile": "輪廓",
  "You need access": "您需要存取權限",
  "You need to be a publisher to view this template.": "您需要成為發布者才能查看此範本。",
  "Back to the Admin Panel": "返回管理面板",
  "Create a New Journey": "開創新征程",
  "You already have an account": "您已經擁有一個帳戶",
  "You've already used {{userEmail}}.": "您已經使用 {{userEmail}}.",
  "Sign in with {{service}} to continue": "登入 {{service}} 繼續",
  "Please enter your email address": "請輸入您的電子郵件地址",
  "OR": "或",
  "Enter your email address here": "在此輸入您的電子郵件地址",
  "Continue with email": "繼續使用電子郵件",
  "Enter your password": "輸入密碼",
  "The email and password you entered don't match": "您輸入的電子郵件和密碼不匹配",
  "You have entered an incorrect password too many times. Please try again in a few minutes.": "您輸入錯誤密碼的次數太多。請過幾分鐘再試一次。",
  "Sign in": "登入",
  "Enter Password": "輸入密碼",
  "Forgot your password?": "忘記密碼？",
  "An error occurred: {{message}}": "發生錯誤： {{message}}",
  "Reset Password": "重設密碼",
  "Get instructions sent to this email that explain how to reset your password.": "獲取發送到此電子郵件的指示，說明如何重設您的密碼。",
  "Too Short!": "太短了！",
  "Too Long!": "太長了",
  "Enter your account name": "輸入您的帳戶名稱",
  "Password must be at least 6 characters long": "密碼必須至少有 6 個字元長",
  "The email address is already used by another account": "電子郵件地址已被其他帳號使用",
  "Create account": "建立帳號",
  "First & last name": "名和姓",
  "Choose password": "選擇密碼",
  "Sign Up": "註冊",
  "Check your email": "檢查您的電子郵件",
  "Follow the instructions sent to {{userEmail}} to recover your password": "按照發送到 {{userEmail}} 的指示來恢復密碼",
  "Continue with {{service}}": "繼續 {{service}}",
  "New account": "新帳號",
  "Log In": "登入",
  "Journey Translated": "旅程翻譯",
  "Journey duplication failed": "旅程重複失敗",
  "Copy to ...": "複製到 ...",
  "Copy": "複製",
  "Domain Settings": "網域設定",
  "Custom Domain Setup": "自訂網域設定",
  "Instructions": "說明",
  "NextSteps provides all journeys with a your.nextstep.is URL. However, to provide greater personalization and flexibility to your team, you can instead add a custom domain. To get started you’ll need to purchase a domain, complete the form below, and point it to NextSteps servers.": "NextSteps 為所有旅程提供 your.nextstep.is URL。然而，為了提供您的團隊更大的個人化與彈性，您可以新增自訂網域。若要開始使用，您需要購買一個網域，填寫下列表格，並將其指向 NextSteps 伺服器。",
  "Default journey deleted": "刪除預設旅程",
  "Default journey set": "預設旅程設定",
  "Default Journey": "預設旅程",
  "Only team managers can change the default journey": "只有團隊經理可以變更預設旅程",
  "The default Journey will be available at {{ customDomain }}": "預設的 Journey 將可在 {{ customDomain }}",
  "Copied": "複製",
  "DNS Config": "DNS 配置",
  "Valid Configuration": "有效組態",
  "Invalid Configuration": "無效設定",
  "Pending Verfication": "待驗證",
  "Domain {{ customDomainName }} was added to a different team. Please complete verification to add it to this team instead.": "網域 {{ customDomainName }} 已加入其他團隊。請完成驗證，將其加入此小組。",
  "Domain name is a required field": "網域名稱為必填欄位",
  "Must be a valid URL": "必須是有效的 URL",
  "Something went wrong, please reload the page and try again": "出錯了，請重新載入頁面並再試一次",
  "This domain is already connected to another NextSteps Team": "此網域已連接至另一個 NextSteps Team",
  "You do not have the required permissions to set a custom domain, please contact your team manager": "您沒有設定自訂網域所需的權限，請聯絡您的團隊經理",
  "Custom domain updated": "更新自訂網域",
  "Only team managers can update the custom domain": "只有團隊經理可以更新自訂網域",
  "Domain Name": "網域名稱",
  "Connect": "連接",
  "Disconnect": "斷開",
  "Add Integration": "新增整合",
  "Create Team": "創建團隊",
  "Create": "創造",
  "Private: Visible only to your team": "隱私：只對您的團隊可見",
  "Team Name": "隊名",
  "Public: Anyone can view it": "公開：任何人都可以檢視",
  "Legal Name": "法律名稱",
  "When visitors click the info icon, they will see text from the Legal Name box. This text can be a mission name, website title, or other public information.": "當訪客點擊資訊圖示時，他們將看到法定姓名框中的文字。",
  "Create your workspace to hold your NextStep journeys and collaborate with others.": "建立您的工作空間，以保存您的 NextStep 旅程，並與他人合作。",
  "Team Name must be at least one character.": "團隊名稱必須至少包含一個字元。",
  "Max 40 Characters": "最多 40 個字元",
  "This field cannot contain only blankspaces": "此欄位不能只包含空格",
  "{{ teamName }} created.": "{{ teamName }} 創建的。",
  "Team created.": "建立團隊。",
  "Failed to create the team. Reload the page or try again.": "創建團隊失敗。",
  "{{ displayName }} & Team": "{{ displayName }} & 團隊",
  "{{ displayName }} Team": "{{ displayName }} 團隊",
  "Manage Members": "管理會員",
  "Invite team member": "邀請團隊成員",
  "Invited": "受邀",
  "Manager": "主管",
  "Member": "成員",
  "Members": "會員",
  "Custom Domain": "自訂網域",
  "Rename": "改名",
  "Shared With Me": "與我分享",
  "More journeys here": "更多旅程在這裡",
  "Journeys are grouped by teams. You can switch between teams by using this dropdown.": "旅程按團隊分組。",
  "{{ teamName }} updated.": "{{ teamName }} 已更新。",
  "Team updated.": "團隊更新。",
  "Failed to update the team. Reload the page or try again.": "無法更新團隊。",
  "Change Team Name": "更改團隊名稱",
  "Only a team manager can rename a team": "只有球隊經理可以重新命名球隊",
  "Only a manager can invite new members to the team": "只有經理可以邀請新成員加入團隊",
  "New members get access instantly. Team members can see all analytics, edit any journey, and delete and copy journey.": "新會員可立即存取。團隊成員可以查看所有分析、編輯任何旅程，以及刪除和複製旅程。",
  "Rows and columns with zero activity are hidden": "隱藏活動為零的行和列",
  "Template Breakdown Analytics": "範本細分分析",
  "Include archived projects": "包含存檔專案",
  "There was an error loading the stats": "載入統計資料時發生錯誤",
  "No template breakdown analytics data available": "無模板細分分析資料",
  "Restricted teams": "受限制隊伍",
  "This data is from teams you don't have access to.": "這些資料來自您無法存取的團隊。",
  "Team": "團隊",
  "Link to project": "連結至專案",
  "Feature Video Started": "功能視訊開始",
  "Feature Video Ended": "專題影片",
  "Edit Manually": "手動編輯",
  "It's Ready!": "準備好了",
  "If you’re happy with it, preview and share now. Want to update images or videos? Keep customising.": "如果您滿意，請立即預覽並分享。想要更新圖片或視訊？繼續自訂。",
  "Preview in New Tab": "在新標簽預覽",
  "Keep Editing": "繼續編輯",
  "Share!": "分享！",
  "Edit": "編輯",
  "Links": "連結",
  "This invite contains buttons linking to external sites. Check them and update the links below.": "本邀請函包含連結至外部網站的按鈕。請檢查並更新以下連結。",
  "Enter a valid email": "輸入有效的電子郵件",
  "Enter a valid calling code": "輸入有效的呼叫代碼",
  "Enter a valid phone number": "輸入有效的電話號碼",
  "Enter a valid URL": "輸入有效的 URL",
  "Next": "下一個",
  "Replace the links": "取代連結",
  "Almost There!": "快到了",
  "Here’s how your invitation will appear when shared on social media. You can update it if you’d like.": "以下是您的邀請函在社交媒體上分享時的顯示方式。您可以隨意更新。",
  "Failed to update social image, please try again later": "更新社交形象失敗，請稍後再試",
  "Social image updated": "更新社交形象",
  "Fill out the blue fields and we'll customise the content with your information.": "填寫藍色欄位，我們將根據您的資訊自訂內容。",
  "Save and continue": "儲存並繼續",
  "No label provided": "未提供標籤",
  "Templates Archived": "模板存檔",
  "Templates Trashed": "模板毀損",
  "You can archive a template to to delist it from the Template Library.": "您可以將範本存檔以將其從範本庫中刪除。",
  "Are you sure you would like to archive all active templates immediately?": "您確定要立即存檔所有活動範本嗎？",
  "Are you sure you would like to trash all active templates immediately?": "您確定要立即刪除所有活動模板嗎？",
  "Archived templates are delisted from the Template Library.": "存檔的範本將從範本庫中刪除。",
  "Are you sure you would like to unarchive all archived templates immediately?": "您確定要立即取消存檔所有已存檔的範本嗎？",
  "Are you sure you would like to trash all archived templates immediately?": "您確定要立即刪除所有已存檔的範本嗎？",
  "Are you sure you would like to restore all trashed templates immediately?": "您確定要立即恢復所有已廢棄的模板嗎？",
  "Are you sure you would like to permanently delete all trashed templates immediately?": "您確定要立即永久刪除所有已廢棄的模板嗎？",
  "Before you start, please review these documents:": "在您開始之前，請先閱讀這些文件：",
  "Terms of Use": "使用條款",
  "End User License Agreement": "終端使用者授權合約",
  "Community Guidelines": "社區指引",
  "I agree with listed above conditions and requirements": "我同意以上列出的條件和要求",
  "Open conversation": "開放對話",
  "Chat Platform": "聊天平台",
  "Username": "使用者名稱",
  "Private Note": "私人筆記",
  "Visible to your team only": "僅您的團隊可見",
  "#{{ id }}": "#{{ id }}",
  "{{ length }} more event": "{{ length }} 更多活動",
  "{{ length }} more events": "{{ length }} 更多活動",
  "User left journey with no actions": "使用者離開旅程時沒有任何動作",
  "Journey Started": "旅程開始",
  "Chat Opened:": "聊天已開啟:",
  "{{ messagePlatform }}": "{{ messagePlatform }}",
  "Text submitted:": "提交文字:",
  "Button click:": "按鈕點擊:",
  "Form submitted:": "表格已提交:",
  "Sign Up Submission": "註冊提交",
  "Skip Step:": "跳過步驟:",
  "Next Step": "下一步",
  "Video Start": "影片開始",
  "Video Play": "影片播放",
  "Video Pause": "影片暫停",
  "{{ label }} paused at {{ position }}": "{{ label }} 停頓在 {{ position }}",
  "Video Progress {{ progress }}%": "視訊進度 {{ progress }}%",
  "Video expanded to fullscreen at ({{ position }})": "視訊在 ({{ position }}) 擴充至全螢幕",
  "Video completed": "影片完成",
  "Facebook": "Facebook",
  "Jesus Film Library": "耶穌電影圖書館",
  "ID": "ID",
  "Last Active": "最後登入",
  "User Data": "使用者資料",
  "Polls": "民調",
  "{{ name }}'s Team": "{{ name }}團隊",
  "GraphQL error: {{error}}": "GraphQL 錯誤： {{error}}",
  "Failed to retrieve contacts for export.": "擷取要匯出的聯絡人失敗。",
  "Failed to retrieve data for export.": "擷取匯出資料失敗。",
  "Date & Time": "日期與時間",
  "Visitor ID": "訪客 ID",
  "Journey ID": "旅程 ID",
  "Slug": "蛞蝓",
  "Event Type": "活動類型",
  "Value": "價值",
  "Appears on <0>{{count}}</0> card_other": "Appears on <0>{{count}}</0> cards",
  "<0>{{count}}</0><1>card</1>_other": "<0>{{count}}</0><1>cards</1>",
  "{{count}} visitors_other": "{{count}} 訪客",
  "{{count}} responses_other": "{{count}} 反應",
  "{{count}} minutes ago_other": "{{count}} 分鐘前",
  "{{count}} hours ago_other": "{{count}} 小時前",
  "{{count}} days ago_other": "{{count}} 天前",
  "{{count}} months ago_other": "{{count}} 幾個月前",
  "{{count}} years ago_other": "{{count}} 年前",
  "{{count}} more cards_other": "{{count}} 更多卡片"
}